杜如風帶隊 ?橫遊史上最貴日本團爆滿

縱橫遊夥拍藝人杜如風推出的88888元，堪稱史上最貴的日本豪華團引起熱話，更有網友質疑價格太高。不過，縱橫遊今日表示，該日本5天團於昨日下午已售罄，並會如期於本月29日年初二出發，緃橫遊行政總裁袁振寧將於出團當天親自到機場歡送各位團員，可謂誠意十足。

袁振寧接受本報訪問時表示，該團爆滿在預期之中，惟需時比預期多。他表示，不能透露杜如風此行收費，但如比較「出Show」，她這次索價可謂十分便宜，之後會視乎行程質素再決定會否繼續推出其他星級導遊團。

該史上最貴日本團全名為《杜如風與你暢遊三重縣．伊勢志摩．AMANEMU頂級私人溫泉．知名食府．名古屋HILTON 5天》，團費為88888港元，限員20名，杜如風首次帶隊，五日四夜的行程將會品嚐即捕即燒海鮮、A5松阪牛會席料理、欣賞日本三大神宫「伊勢神宫」，以及到名古屋商店街，並會乘坐國泰商務機位，入住曾接待國家元首伊勢志摩AMANEMU的頂級私人溫泉，及國際品牌5星級酒店HILTON NAGOYA等。

有無得同杜如風同房一齊浸溫泉先

sssSseww2rtEr

屌埋西

你真識食.jpg

呢個價係咪包晒食嗰啲

on9
遲d會唔會50萬7天歐遊
100萬遊北美

斷咗條膝頭哥十字韌帶 仲帶到團咩

爭贏幫佢食飯埋單先啦

唔值88888

港女教母同你旅行喎

88888過五日富豪式既生活

今日～帶大家黎到！掃貨！

嘉仕伯巴打唔知有無報呢

好多水魚

露下面意思意思jei

有聲

連登仔

露下面

老實講，杜如風介紹既地方係唔錯

如果你知佢係邊個

行就行到
跑的話就話啫

潮文係真架屌你

垃圾公司

伊勢神宮唔係神社之首咩
做咩變左三大

當年杜如風全盛時期呢到有幾多人出左世

你知道佢既歷史後
就明白,佢係正宗香港公主
唔係公主病,而係伸隻手出黎有人埋單
話今日好悶就會有10個男仔渣車係樓下等
放工會有仔渣車搶頭淡湯等

我相信好多人都唔知佢乜來頭
就算80後都未必人人知
但知道既會覺得佢係好撚傳奇
根本係公主既教母

如果話佢係港女
不如話佢係皇帝女
但女仔始終係會老既
如果係全盛時期,真係玩撚哂
以家都唔弱

再者港女想佢去個級數都仲有距離
因為佢想食飯就會有10個 8個男仔爭比錢
直頭唔洗同你"港"
人地埋單係常識,當然佢有錢自己比,自己屋企都唔係弱

拎港女同佢比,根本就係ON9
港女臭西扮哂野要R返黎既野,係佢身上係無限咁有人比,唔洗R的

真係想講句,
某D巴絲們,你地太年輕了

唔知佢野既人,會當佢死肥婆行出黎攪攪陣
知佢野既人,就會明白自己連追佢既條件都未有
就算係高登仔條件既,係佢眼中都只屬一般

如果自己唔識既就上去GOOGLE
就如見到巴菲特
話呢個呀叔有乜巴閉呀,咁多人圍住佢既
一樣

嘉士伯有冇去?

佢乜水呀

問嘉士柏

介紹行程講野慢半拍

我 杜如風

從來都唔自私

今日 嘅午餐 , 就帶大家

嚟到呢間 中外馳名 ,

好多港人都慕名而來嘅 - - すき家

當年蔡瀾帶團可能都唔駛呢個價

蔡瀾個團冇得食三文魚 梗係冇咁貴啦

三重縣近鐵pass 勁平都冇人去
香港有幾多人會行呢條路線...
睇乜9神宮悶到訓著

二月有雪睇點解唔上白川鄉 上金澤

5日

報得呢d團一定有錢呢條女會唔會想揾水魚

呢個溫泉! 係呀！當年⋯國家元首⋯伊勢志摩入住過既頂級私人溫～～～泉

今日我！杜如風！亦都唔輸蝕！帶大家黎享受呀⋯⋯元首級既溫泉呀！

好似報個啲都係妹下妹下先報 不過唔知呢間野個老細有無搵人做媒啦

港豬唔死都無用吓

你知道佢既歷史後
就明白,佢係正宗香港公主
唔係公主病,而係伸隻手出黎有人埋單
話今日好悶就會有10個男仔渣車係樓下等
放工會有仔渣車搶頭淡湯等

自己曾經試過無聊跟佢個行程去計
當同一時間，同一行程，同一食宿如果係自駕遊大概洗幾錢

得出嚟嘅結論係，杜如風個名真係好撚貴

有聲+1

一黎香港真係多有錢人
二黎唔爆團都要碌人情卡爆啦，當宣傳都好

出去銅鑼灣行返轉你就會發現
好似何超盈咁既有錢女多到數唔曬

一邊講 一邊慢慢碌大隻死人西眼

杜如風無得輸

開～飯～

嘉士伯有冇過黎

風行日本

20個男團員一齊搞如風

好撚無意思 去旅行just shopping

其實唔少香港強國台灣旅行目的都係購物，
係日本機場check in，你會見香港人幾件行李寄倉。
強國人爆買街知巷聞，
台灣D blog成日都介紹去邊度買嘢好，將D手信放晒上床。
試下跟團或者自由行行程唔去購物點，只係睇景同體驗文化，睇下有幾多人去？

我一聽佢講野就想笑
好撚正

無啦啦跑咩
去日本參加運動會咩

香港人去到日本度度都話悶又話伏嫁啦叫佢地去齋睇都唔知咩玩法

shopping 咪唔悶
之前去北九州聽到班香港人話好悶,無野玩
有心想行嘅大把景點,仲有歷史學
雖然話去旅行各有喜好,但你去到日本剩係想shopping唔行吓了解當地歷史文化真係好徙

岩岩去完三重

覺得幾正喎

松阪牛好正

鳥羽個水族館勁多野睇

伊勢神宮前條表參道超熱鬧

海女嗰d 都有特色

只係唔需要跟杜如風去

自己去都玩到

好想同佢去 一定好撚好玩

8皮幾野係咪全包呢？係既話其實唔算太貴

起碼唔係濕鳩旅遊書個d

出現了

帶本閃閃令就話自己識自由行。

伸隻手出黎有人埋單
話今日好悶就會有10個男仔渣車係樓下等
放工會有仔渣車搶頭淡湯等

其實幾吸引

三重縣...香港有幾多人會飛去日本睇formula 1呀?
仲有有幾多人係高木直子的忠實讀者?

班港豬去到三重啲咁悶嘅地方無得shopping會唔會叫回水

香港人最叻幻想其他香港人去旅行只係買嘢買足5日4夜，之後自己唔買嘢就好似好脫俗噉

話三重縣同伊勢神宮悶果d係咪去開日本淨係鍾意食玩買果d？

哦 !!! 你死喇

做咩唔去認識人地嘅歷史 !!

唔係 真心覺得悶 都入唔到正殿

好似係叫正宮 我唔記得點稱呼

我諗每日都會發生行行下唔見左人既情況

On9都唔夠形容報團果班人

根本佢地唔明

拎得出八皮野出黎個d

個個都去過日本N 次

乜野大路地方都去過晒

㨂d 冷門地方開呢d 團先係正路

拎得八皮野出黎
都係為左同人講自己有參加杜如風第一次帶既團
去長洲都冇所謂啦

神宮正呀

我係個度食過杯神作級數嘅豆腐軟雪糕
仲有條街個氣氛

唔知生力嘉士伯巴打有冇參加呢個團呢？

絕對認同
去旅行唔係話唔shopping
只不過去旅行係增廣見聞而唔係側重去shopping

神宮前條街真係正到

..有人中個頭埋去，我無意見
八萬夠我去十次日本

差唔多九萬
我自己去可能仲開心

btw，國泰商務同酒店呢度應該都佔左呢個價錢既四分一

佢畀返$88888我呀？

其實俾咁貴錢跟團，係咪想識有錢團友ja?

岩岩自駕去完，勁正
不過自己搭車就唔會去，交通唔方便

內宮 外宮 我自已一個行 3粒中成個神宮行晒 商店街多d野行 神宮入面真係冇咩野行

好波
入黎就係想睇呢三支香